想追嘅女仔變左sp

如題，我真係想佢做我女朋友，而唔係sp，要點先可以突破到？

相信我 有感情嘅sp係最好

有感情嘅sp都只係sp，有咩好？同埋我忍受唔到佢之後有男朋友

有男朋友你都可以繼續同佢sex 自己諗

一定唔得，佢有男朋友就會飛起我

講多少少，係我對佢有感情，我唔知佢對我係點

純文字討論？

突破唔到，因為佢仲有其他sp

私有化

你有d咩係令佢有私有化你既需要?

我有問過佢，佢就話無其他sp，信不信由你

我諗係一齊有過嘅經歷 因爲都識左佢幾奈

天真

奈乜撚野，學好中文字啦屌你

我同個個SP都咁講架啦

而且就算佢而家真係無，我驚佢之後都會有 ，可唔可以講下點樣由sp去到坐正？

啱先嘗試wtsapp佢，但永遠都隔十幾二十分鐘先覆，好似我永遠都唔會係佢最重要嘅人咁

曬命post?

幾正條女

細細粒，幾清秀咁

做唔到女友先好，可以屌

佢唔愛你點解肯比你扑？

你插佢既時候佢有無叫得好淫？
有無打車輪先？ 有既話好難唔鍾意架播

Sp好過做女朋友啦
Sp唔會分手 女朋友會

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

又係你

噉點解佢淨係做你sp，唔做你條女？
有冇講過？

愛唔愛唔知，我有試探過佢拍拖好唔好，佢就話而家唔想拍拖住 ，我就覺得啲女通常講得呢句都係對你無興趣

算係有talk dirty同叫得都幾大聲下，全程打車輪，但我覺得佢似enjoy sex 都過 enjoy me

唔想拍拖住喎，佢想自己再成熟啲先，咁即係點？

Sp有男朋友咪同我分手囉醒目仔

1. 戴安全套前把其刺穿
2. 插入女性下體直至於對方體內射精
3. 重複以上步驟直至懷孕

即係你sp有左男朋友(即係你)咪會同sp(即係你)分手囉
即係你做佢男朋友之後，佢咪會飛曬啲sp囉，仲使乜擔心之後佢會有sp

其實不失為一個好方法: 但窮人生仔...

其實有仔都可以有sp

調教做奴
私有化咗就可以晚晚玩腳

求教學

咪on9啦
一邊含撚仲要一邊覆你
你當你自己係佢邊個呀

如果係真，佢對你都唔係冇feel呀

呢個真係最好既私有方法

有無以下：

中出
屎眼
含撚
口爆

有含，因為bob叔教落如果想條女happy一定要奶 佢之後主動幫翻我

屌 男人最想做到既野都俾你做到啦

點解會做左sp

ching係口技勁定條撚成條青瓜咁又粗又彎

第二朝我問佢我地而家係咩關係，我以為佢會話男女朋友，點知佢講係sp，咁就做左

Same 點解決

做得sp都唔好得去邊

咁點解會無啦啦扑野

咁隨便既女仔你都岩 他朝一日比帽你戴真係唔怪得邊個

佢幾歲呀

你估條女會冇避孕咩

樓豬我勸你及早放手。。呢d囡要唔要都罷。。一定好濫交，請放低呢位女子的聯絡方法，等貧憎及早感化佢

快啲做佢男朋友啦 不過佢唔知仲有幾多sp呢

唔通伯母係女人？ 我想要方法呀

係咪未表白啊 可能佢覺得差個正式嘅表白

發現青頭仔一名

做左你條女，咪揾第個做sp囉，臭閪都啱

唔好強求咁多

點樣開始咖

佢先係真正既高手 性愛分體

咁都唔明 即係對你無興趣

傻仔 咁快沉船 之後有排你叫春

覺得有機會差個正式表白
你唔講唔通要人地開口？

點解會上床

會唔會唔做sp會逼到佢比名份我？定係繼續密密做等佢沉？

其實無，睇下戲去下公園情到濃時打下車輪好自然就唔想分開然後走左去開房

做得sp都唔方好女仔 師兄玩完咪算囉

會做人sp既女人 你覺得一齊之後佢就唔會搵sp咩
遲早帽事啦 咁都要咁都要中個頭埋去 屌過咪算

我覺得佢係唔想煩 一開始一段感情就好多嘢要顧 反正你又唔介意 佢又想扑 咁淨係扑嘢都唔錯啦

總之到時佢想拍拖 你又仲鍾意佢 咁先會有你份

我好介意呀！

有得屌你就屌啦,男人老狗要乜春名份

通菜炒牛肉啊

屌 更正翻 係我想私有化個閪 唔係要咩名分

私你老味咩 快d問佢肯唔肯約埋另一個sp玩3p好過啦

屌到佢沉船

唉我明

你當佢雞仲好
最慘佢當你鴨

唔係有得屌就好爽
試過就知

其實做sp都好
唔洗擔心咁多野
唔好太上心就得

點會

你地都冇一齊 點飛你？

你都痴撚線 同sp有感情慘撚過死
日日折磨自己 諗佢點同另一半sweet
搵sp真係唔好有感情

佢係想揾你發展定閪痕 如果係前者點解唔試下？

啱呀 我都覺得自己似做緊鴨

認真 我係過來人
及早抽身啦
佢唔中意就以後都唔會中意你
我驚你咁落去會好痛苦

成日俾人屌？
小妹我都想俾人屌下

呢啲臭閪分分鐘出面收埋幾條SP
FB IG唔比你add 或者話自己冇玩
咁濫交嘅女仔唔好做女朋友 實後悔

屌屎眼？

Iktf

吉穿個套咪得咯

人地忙唔得架咩

我頂 啱先同佢講好羨慕佢啲朋友可以成日見佢 諗住比啲暗示佢希望佢同我一齊做下扑野以外嘅嘢 點知佢一黎就問我今晚扑野夜唔夜

你都講左重點... 窮
人地要等富二埋單